支那我屌你老母冚家剷，一人一句屌支那

你搞到香港人同全世界咁痛苦，呢個仇我地一定會報，從2018年6月到而家搞到幾多人死？一個野蠻又不負責任的國家無資格繼續生存係世上。

我先：支那人，我見你地前面，憎9你地後面，全部永世落地獄，屌部支那人老母冚家產。

潑婦駡街咁，不了，推唔翻嘅話盞精神撕裂